Mandy我鍾意你好耐

我要同你講清楚!
有冇人撐我？

撐你不要暗戀，去溝佢

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

撐 講左你先會死心

audit狗都有資格鍾意人？

笑到冚冚星

我同樓主一樣

聖誕老人一定會聽到你嘅心聲
Btw 幾時睇聖誕快車

大小姐 Mandy

冇人支持我表白？